勁多分化post, 你地中晒計

唔好同我講衝一個冇人既立法會或政總冇意思。

Apple都幫晒我地宣傳，有晒deadline, 有晒目標點解我地要衝，我地既訴求佢冇達到就已經係原因。

再者，人地根本唸住消磨我地意志。一話唔開會就已經玩殘我地？你唸下21號唔出，佢下星期話重開會。會唔會再有人宣傳，會唔會再有咁多人？答案係冇

以我睇法，今次一定係要訓身搞文宣，因為氣勢已經冇左一半，政府就係睇中呢點玩長久戰，你地唔係咁都唔明呀嘛？

同埋，出黎坐係完全冇意思，200萬加一人都唔驚，驚你地幾萬人21號出黎坐？

你地中晒計

3毛走開唔該

推
唔好中計

推

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

唔好中計

Push

你地冷靜d唸下，政府每一步都有佢唸法

你估下次再開會佢地唔識取消，唔好咁傻啦

醒下啦

推，一早勁多3毛上工

屌你咪又係分化 唔理衝定和理都要到金鐘

唔好再問我點解要衝

要做的事好簡單 6月21 出咗去先